(╯°□°）╯︵ ┻━┻ 晚餐

西班牙

歧視炒飯

西班牙！

炒飯唔應該有地域性， 咁會令西班牙人抬唔起頭做人